啊我屌你tv逼又真係跟住叫鐳射槍

你自己講撚完都要「」住啦

做乜尻

你有咩期待

痴媽根

俗稱「鐳射槍」既觀星筆

第一日睇cctvb？佢冇講「具大殺傷力的激光炮」算係咁啦

射到班豆腐警察受傷

預左啦，佢會正名先係新聞

乜撚嘢叫槍？我下面叫炮添啦！
係咪又要拉我藏攻擊性武器

cable用電筒

好撚脆弱

係，好多都係用番觀星筆

下次叫雷射炮
再下次叫衛星炮

星際級大殺傷力武器

遲下到我哋買好多電筒果陣
又話我哋買咗等離子炮
到時手機都比人話有攻擊性武器

好正路 wo, 你期望會講人話？